# README
 
Данные репозиторий содержит тестовое задание для frontend разработчика

Задание призвано выявить ваши навыки и знание в различных областях. Для приглашения на собеседование вы не обязаны решить все задания. Даже если у вас отсутствуют навыки в некоторых областях, но вы уверенно владеете остальными, вы все равно можете быть нам интересны.
 
### Что в него включено? 
 
* Задание для проверки навыков [работы с системой контроля версий](CLONE.md) 
* Задание для проверки навыков [работы с консолью](BASH.md) 
* Задание для проверки [работы с HTML+CSS+JS](CSS.md) 
 
 
### Что является критериями успешного решения?
 
1. Оптимальность решения. 
Решение должно соответствовать заданию и решать его наиболее оптимально, без потери читаемость кода. 
Долны быть указаны необходимы комментарии.
1. Полнота решения. 
Это значит, что всё тестовое задание должно быть выполнено. Но если оно выполнено даже на половину, мы рассмотрим и такой вариант.  
1. Безопасный код решения. 